我 係asw group 屈臣氏員工 希望大家幫幫手

短片來源：
蘋果日報，民視，網上傳媒，now ，一眾零售行業

各位屈臣氏集團同事，

八月五日罷工表態 五大訴求缺一不可

我們和你一樣，都是普通打工仔。每天營營役役完成各項工作，為的就是三餐溫飽和帶給家人舒適的生活，希望過平淡的日子，這是所有香港人嚮往生活。

然而，儘管我們努力去追求安穩，時局的不公義卻早已侵蝕我們。政府不顧廣大市民反對，一意孤行硬推破壞香港的自由法治的《逃犯條例》修訂案，縮短諮詢期，對數以百萬市民的訴求置之不理，已是失信於民。

在未能回應民情下，六月十二日開始，政權竟然以違反國際人權標準的武力，催淚彈、橡膠子彈等攻擊為公義發聲的香港人。至七月二十一日，警察包庇社團人士在元朗西鐵站無差別襲擊路人，聞者無不傷心流淚、夜不能眠。警黑合作昭然若揭，警察濫暴習以為常，面對無恥政權和警隊，我們心𥚃既憤怒又絕望。

政權如此倒行逆施，實超出法治、人性、情理之所能容忍。作為香港人，我們生於斯長於斯，愛護香港的人、物、事。時局至此，香港人不論老幼、貧富、崗位；理應以最大的決心去捍衛我們所愛的香港，保護我們的年青人和下一代。大規模罷工罷市逼使政府回應以下五大訴求已是我們逼不得已要走的一步。

五大訴求

一、徹底撤回逃犯修訂條例；
二、釋放所有因反送中被捕人士；
三、撤回 612 暴動定性；
四、成立獨立調查委員會；
五、立即實行雙普選。

罷工罷市是公民權利，過去百年許多捍衛公義的義民，遠至美國黑人平權運動，近至蘇丹社會改革，無不以罷工爭取自由權益。這一種表態，是我們作為社會一份子卑微的貢獻，以告知全港市民我們的決心、團結。聚沙可成塔，集腋可成裘，為了明天的香港，我懇請你與我們一起罷工。

發出此函，希望讓你知道在公司你並不孤單。工，我們一起罷。
八月五日星期一，請加入我們參與罷工。

一群愛香港的屈臣氏集團員工

我已經叫所有黃色同事send去HR，
希望大家都將個訊息傳去HR，
希望HR會尊重我地決定同埋唔會秋後。

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

我無野講

支持師兄！

推

推到hr見到

巴打 有冇諗過匿名寄去各大門市內部Email

係入面啦

我無野講，8月5齊罷工

Push

8.5罷工

8.5 罷工

罷工8.5

罷啦罷罷罷

推啊

我係屈記同事,我無嘢講